港大菲臘牙科罔顧病人、學生及職員生死安危

係咁危險嘅時間、容許病人係隔離不足嘅情況下繼續進行手術，我屌晒你哋老母

More

做手術嗰陣又唔會口沫橫飛 同埋懷疑感染都會特別小心處理 何況做牙科手術通常都會用抗生素防定菌 去唔倒毒但仲想點呀
利申非BDS

咁aerosols 又點計呀

抗生素防定菌,你係咪玩野
抗生素係做手術前食定驚感染同細菌入血
所以唔會立亂開同食
同埋隻covid19係病毒黎,抗生素對佢黎講係nothing
我唔關事但見到你concept錯成咁真係忍唔住口

推上熱門、推爆佢

Pish

牙科好多都係aerosol generating procedure
呢個時勢唔cut淨emergency 真係痴撚線

淨係洗牙都成間房口水花

你真係可以睇多次我打嘅嘢
睇多次 「去唔倒毒」
如果你嫌我中文唔夠準確 咁我講明antibiotics係prophylaxis 預防IE等唔同complications
大家都唔關事 留個言 但係你為插而插咁插倒我就關我事

仲有武漢病毒係咪aerosol傳染宜加好少literature同review 就算有可能當然要留意 但係要睇牙科醫院點handle 樓主又冇圖又冇講點handle 圍爐狂屌 我岩岩睇番NHS佢哋都係話加強防護同埋prioritize某啲病人 唔好禁誇張啦好心

為插而插？你望下自己一開始講乜先啦
1.做手術唔會口沫橫飛？
呢樣已經錯，知唔知咩叫aerosol generating
你長時間打開個口已經係風險

2.懷疑感染係唔會特別小心處理，因為會直接唔做，牙科唔係大病，唔即刻做唔會死人

3.你都識講抗生素係prophylaxis, 咁我都唔知你無啦啦提病毒做乜9
個application係關個手術事而唔關病毒事
你唔係用中文講野唔夠準確
而係根本9唔搭8

樓主講緊covid19個傳播風險
你衝出黎仲要9唔搭8真係匪而所思

袁國勇都講緊隻武漢病毒係空氣傳播
個層次仲高過aerosol
你就話無文獻證明

有好多野唔洗證明，有懷疑就夠
隻病毒你夠證明唔到係咪武漢搞出黎啦

推

1. 你講嘢夠係會有aerosol 至唔至於「口沫橫飛」？我唔相信一個普通clinical setting牙醫唔會處理好 就算唔係武滿病毒普通嘅pathogen都傳染倒啦 你自己搞清楚咩叫橫飛 同埋牙科手術aerosol generating係客觀事實 點樣manage一路有做

唔係我中文問題 係你唔明generate左唔等同橫飛

2. CDC都講到明唔會停低牙科服務

3. 啫係宜加肺炎肆虐 香港人除左怕武漢病毒就乜都唔怕 肺結核菌金黃葡萄球菌乜鳩都唔怕 唔洗預防埋 提嚟都冇價值

一路trap喺個aerosol度打飛機 咪傻啦人哋讀禁多年呢科專業 唔識去manage？定係啲飛沫有左武滿肺炎病毒會識定位？穿透力強？

可能

冇話唔係 我話少

冇證據話係就係
呢個世界唔洗peer review啦

CDC並唔係唔停牙科，而係只留emergency
呢樣你唔洗拗，我識人係牙科到做

其次，抗生素用唔用，指引上完全係睇手術程度以及病人本身狀況

完全唔關有冇肺炎事

我唔識人喺cdc做 我靜係識字
However, as the pandemic continues to evolve, and healthcare settings are responding to unique situations in their communities, CDC recognizes that dental settings may also need to deliver non-emergency dental care.

而aerosol transmission要防範 都完全唔關有冇肺炎事

Thanks for proving my point Ching

做手術果陣個口長期打開
口水就一直流，儀器就出出入入，咁都唔叫橫飛

咁你話比我知幾時先叫橫飛
真係飛出黎先叫飛？
仲未計口水如有病毒，會跟住一齊霧化

之後就會改
因為個指引係17號
今日公佈完wfh
牙科唔會繼續做所有野，只留緊急服務

Okok
呢啲先係講人話 係討論

你識唔識㗎， 做牙科手術唔會口沬橫飛？

最危險嘅正正就唔撚停。
佢就醒呀，自己個牙醫診所就停咗先